[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23321316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23321316/answer/489404130", "content": "\n\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7684\u51fa\u540d\u80cc\u540e\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20157703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20157703/answer/489638967", "content": "\n\u5f20\u5b66\u53cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u5bc6\u96c6\u5730\u5728\u5404\u4e2a\u5730\u65b9\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u4e48\u5356\u547d\u5730\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/489595621", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490588801", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490632687", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66153933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66153933/answer/490760773", "content": "\n\u773c\u5149\u5883\u754c\u8fdc\u8d85\u4e16\u4eba\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294357514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294357514/answer/490788237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u4f19\u6276\u8001\u4eba\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u6b32\u8d77\u8bc9\u88ab\u8b66\u65b9\u529d\u963b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294376277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294376277/answer/490418015", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u53d1\u751f\u73af\u592a\u5e73\u6d0b\u90a3\u6837\u7684\u602a\u517d\u5165\u4fb5\uff0c\u5168\u4e16\u754c\u4f1a\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294357514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294357514/answer/490380713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u4f19\u6276\u8001\u4eba\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u6b32\u8d77\u8bc9\u88ab\u8b66\u65b9\u529d\u963b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55692883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55692883/answer/490544499", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5916\u4ea4\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/490712696", "content": "\n\u8c08\u8c08\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490513715", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/490322700", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490551696", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292666829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292666829/answer/488684768", "content": "\n\u6c64\u59c6\u514b\u9c81\u65af\u5728\u300a\u789f\u4e2d\u8c0d 6\u300b\u4e2d\u7684\u8df3\u4f1e\uff08\u9ad8\u8df3\u4f4e\u5f00\uff09\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/490278504", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/490232772", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293585902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293585902/answer/486469454", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5510\u5bb6\u4e09\u5c11\u7684\u5199\u4f5c\u5982\u6b64\u5343\u7bc7\u4e00\u5f8b\uff0c\u5374\u4ecd\u6709\u5927\u6279\u62e5\u8db8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/485613743", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289993893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289993893/answer/481165108", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u56e0\u4e3a\u5a46\u5ab3\u5173\u7cfb\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280454647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280454647/answer/488633045", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u7ebf\u9500\u552e\u987e\u95ee\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u8d2d\u8f66\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283112518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283112518/answer/489372640", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u90fd\u89c9\u5f97\u5386\u53f2\u662f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/489196973", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487784979", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488818916", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/488176334", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/487455313", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290191361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290191361/answer/471687979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u4e0d\u5f3a\u529b\u4ecb\u5165\u907f\u514d\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288464614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288464614/answer/483404238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/482958488", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/482023547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477260594", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263946452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263946452/answer/474038956", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6251\u4e0d\u706d\u52a0\u5dde\u5927\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469134265", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469059080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/468986097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469075037", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35672975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35672975/answer/458938524", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/451390988", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278498150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278498150/answer/447953488", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4e2d\u6587\u5341\u7ea7\u662f\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/443446147", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/394414918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286789012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286789012/answer/458421686", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/488982326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/489074888", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/488324674", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292266359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292266359/answer/481209147", "content": "\n\u78a7\u6842\u56ed\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u68ee\u6797\u57ce\u5e02\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/482238548", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490519104", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64845863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64845863/answer/483657695", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u89e3\u91ca\u65e5\u672c\u4e3a\u4f55\u4fb5\u7565\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490519044", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/490667331", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283089011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283089011/answer/490247364", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u94b1\uff0c\u4eba\u53ef\u4ee5\u574f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/489454111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489363063", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/488906584", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293992845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293992845/answer/489053153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7ea2 Saya\u4e00 \u6bb4\u6253\u5b55\u5987\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268443493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268443493/answer/487830306", "content": "\n\u533b\u751f\u6709\u591a\u5927\u628a\u63e1\u4e00\u51fb\u5fc5\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/486024744", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290763788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290763788/answer/483243607", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u571f\u8033\u5176\u7528\u7838\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff0c\u70e7\u7f8e\u5143\u6297\u8bae\u7f8e\u56fd\u5bf9\u571f\u8033\u5176\u7684\u7ecf\u6d4e\u5236\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292277154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292277154/answer/479702430", "content": "\n\u7528\u4e09\u4e2a\u6c49\u5b57\u80fd\u63cf\u8ff0\u7684\u6700\u5927\u7684\u6570\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/434228714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/439620417", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61643445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61643445/answer/452383188", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284716053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284716053/answer/467114396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u6e23\u7537\u300d\u6bd4\u300c\u91ce\u751f\u76f4\u7537\u300d\u66f4\u53d7\u59b9\u5b50\u5f85\u89c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270439844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270439844/answer/451586033", "content": "\n\u5de5\u5730\u65bd\u5de5\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u6316\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u3001\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/243719517", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490524273", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/442898994", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490518220", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/489332607", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294293207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294293207/answer/490272380", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u6ef4\u6ef4\u7684\u6df1\u591c\u4f1a\u51fa\u73b0\u300c\u51fa\u79df\u8f66\u62d2\u8f7d\uff0c\u9ed1\u8f66\u5750\u5730\u8d77\u4ef7\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u66b4\u9732\u51fa\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u4ea4\u901a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47360784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47360784/answer/489345933", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u51e0\u53e5\u8bdd\u6982\u62ec\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u3001\u5fae\u535a\u3001\u77e5\u4e4e\u3001\u63a8\u7279\u7b49\u793e\u4ea4\u7f51\u7ad9\u5404\u81ea\u7684\u7528\u6237\u7fa4\u4f53\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/471660600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/489570751", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490516985", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/490101539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36723274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36723274/answer/490013914", "content": "\n\u7528\u9e21\u8089\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u4e14\u7cbe\u81f4\u7684\u7f8e\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/489128808", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28842453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28842453/answer/490083430", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f5c\u54c1\u8868\u9762\u4e0a\u662f\u559c\u5267\u6536\u5c3e\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u60b2\u5267\u6536\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/489484815", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293921405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293921405/answer/489024610", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e94\u9091\u5927\u5b66\u7537\u751f\u6f5c\u5165\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7325\u4eb5\u5973\u751f\u88ab\u5b66\u6821\u5f00\u9664\uff0c\u53d1\u5e16\u79f0\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u60a3\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/489672992", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/483513075", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/480562485", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293322351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293322351/answer/489454414", "content": "\n\u516c\u53f8\u8db3\u989d\u7f34\u7eb3\u793e\u4fdd\uff0c\u5bf9\u4e2a\u4eba\u662f\u5229\u8fd8\u662f\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/489881610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/489662007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/489673412", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22947075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22947075/answer/489528000", "content": "\n\u8bb0\u8005\u7684\u4e00\u5929\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/461621964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26956872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26956872/answer/489430375", "content": "\n\u6027\u683c\u7f3a\u7231\uff0c\u604b\u7231\u603b\u662f\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/488263432", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292706629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292706629/answer/487677135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bbaS.H.E\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u5341\u4e03\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23409257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23409257/answer/468361993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5b66\u751f\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487996878", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/479375841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292586488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292586488/answer/483641171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5c0f\u751c\u751c\u51e0\u5929\u7206\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68213572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68213572/answer/477548734", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u54ea\u79cd\u53e4\u88c5\u5267\u9020\u578b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/487236725", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}]